免費占卜

免費占卜，有咩心事歡迎TG問題
請注意以下事項：
要有問題想解決先好問
唔好一事多占
由於占卜係能量交換，所以占完要俾返feedback我
搵我個陣記得講少少背景，俾越多背景資料我，結果會越準
你個名，對方個名
大家而家係咩關係
想問啲咩
想占就tg搵我啦：

多謝乳絲幫我占
大大力屌醒me is good

Lm

絲打真係好直接 冇轉彎抹角
講性格嗰到真係好準!!!

唔該哂絲打
屌醒我 等我唔使坐係到鳩fing fing 等運到

樓主快手之餘又準
講野又一語中的 好勁

樓主講得好仔細，都講中好多而家狀況
幫到我唔少

又準又直接 好勁

好快就講得出我上一段感情係點
同埋心儀對象依家係點
謝謝樓主

樓主覆得好快，講中哂所有嘢，又俾到意見同方向俾我，感謝樓主

樓主占卜簡而精，好中😭
多謝樓主大大力打醒我(

好快覆我 都有講中我同對方嘅特質 仲俾左啲advice我
thank you 絲打～

絲打好勁 多謝

多謝樓主幫我占卜之餘又同我傾左好耐計 講嘅野直接得嚟又好中

好有心 回應得好快 好似同朋友傾訴咁
好希望有一日可以將所有事都可以解決到
好多謝樓主

占我好準多謝你

唔該曬絲打解決我煩惱，大大力又直接甘，好準阿

唔該晒絲打 幫我解咗咁多年嘅心結

男朋友嘅內心唔敢話準唔準，但建議幾好，多謝你

占得好準
仲要多謝你陪咗我傾咁耐
明明只係免費都咁有耐性陪我傾計

絲打講野一針見血，點醒左我好多野
好似朋友咁陪我傾左好耐解左好多心結

會係問題中找突破點，會比建議，過程中好似同緊朋友咁傾計

多謝你

絲打超級準 令我重新審視左個問題 好認真分析同應番我 唔該哂絲打

雖然唔知準唔準 因為我本身衰 一事多占
但樓主都肯幫我占 又同我傾計
好好人👍🏻

絲打我覺得你應該轉職做解惑師 本身都唔信占卜呢味野但係揾你傾完我決定自省

雖然有一兩樣要啲時間去確認準唔準
但大致上我認為都幾準
唔該哂你

絲打實在太勁
講中曬好多嘢
又同我傾計解惑

絲打講得好準 仲好快覆

樓主好準呀！好多嘢都一講就中，多謝你🙏

絲打一講就中左我內心點諗
亦都俾咗一啲我唔知嘅對方性格我聽

好撚準講中哂我同男友而家嘅問題，又講中咗而家我地都努力維繫緊關係

多謝絲打用問題反問我去令我細心諗

絲打分析得好好，關於我嘅諗法同對方點睇我，令我都有新嘅體會

其實一開始絲打未占都講左佢嘅想法 但見我仲好迷惘 咁忙都同我占而且我後面好抗拒做Srt 但feel到絲打真係好想幫我 其實大可以唔洗理我 最後結果亦都好準 又好有耐性同我傾左好多 真係好多謝絲打！

樓主占我心態同現況占得幾準，雖然覆得慢左少少

我覆得好慢㗎，急嘅就唔好搵我，課金搵其他吧

好準呀絲打真係連佢既另一面我唔知既性格都講左岀黎，真係好中point同一針見血

問咗條問題 都答得幾準 留個好評俾你 因為我唔係100%確認 所以想知個結果係咪同我想像一樣 無事先話你知佢係點 都講到目前同佢嘅情況

多謝你咁夜仲解答我嘅問題～～加油！

絲打真係好準
我背景只係講咗幾句
但你已經講得出哂我內心點諗同埋另一半嘅性格係點

想再留言多一次
絲打幫我占完後仲同我傾計
好似社工咁follow up仲要好快應啵

好準呀！連我既內心戲都講埋出黎
希望會有好既改變
多謝絲打

多謝乳絲，真係好準！
我簡單講左個背景就可以占到d問題同性格出黎
即刻睇開左

樓主覆得好快又無甩拖
而且占到我無講嘅背景嘢

樓主占得幾準（性格啊果啲都有講到），同埋都比一堆意見我去試下改善個問題。多謝樓主！我會努力試下

lunch 打咗個好評 可能手殘無真係sd到
師傅好細心回問咗我幾條 了解我嘅狀態 feel到係有心想幫我 有啲嘢無講但都講中咗而加同嗰個人嘅狀態 結果都準嘅 好多謝你

絲打好好人陪我傾佐好耐，慢慢甘幫我睇清返一啲之前我選擇性忽視佐嘅野。而家整理返成件事，其實大家追求嘅都唔一樣，甘就無謂再執著啦。 多謝絲打！

絲打，幾句已經講中現況

真心準

樓主占我嘅心態同情況都好準!
而且仲鼓勵我 多謝絲打!

結果係點就未知 但講中我既心態 唔該樓主

樓主分析得好準 兩句就講到問題個癥結 希望個結果好似你咁講

補多句 真係準 直接搵到問題所在

想問仲可唔可以占卜呀

真係好準 多謝你

絲打準準的~
感謝絲打

一黎就講中咗我既心態😂 繼續聽埋對方心態之後令我可以重整下個決定 謝謝絲打！

真係好準 講中哂 多謝絲打

多謝絲打 講我自己個part我覺得好準
真心話總是難聽的 連佢內心都睇到了
其他野性格都中晒 好犀利
多謝絲打呀

我覆得好慢㗎，急嘅就唔好搵我，課金搵其他吧，同埋邊個搵完我唔俾comment，就咁del左個chat，你地會有報應喲

唔該晒絲打 講得好仔細 特別講中晒對方既心情同情況

多謝乳絲好用心覆我
都幾準講到對方性格係點
多謝樓主

樓豬真心準 根本係直頭描述緊我而家個狀況心情出嚟
好神奇 但知道左之後又好sad 樓豬幾時開鋪頭搞占卜？

絲打講嘅野準呀 有啲野我無講到出黎 都占到個意思 希望我會有一個好既結果啦